{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048710",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72855&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남양주산속캠핑장펜션&글램핑&카라반"
    },
    "text": "ソウル近郊に位置するこじんまりとした清潔なロマンあふれるペンションです。 南楊州水洞渓谷の最上流地域にあり、きれいな渓谷を楽しむことができます。 周辺には祝霊山、ムルマルグム樹木園、アチムゴヨ樹木園があり、それぞれ車で7分、8分、24分の距離に位置しています。 ペンションではペットを含む動物の入室は許可しておらず、マナータイムは22時であり、高声、放歌、または喧騒な行為の場合は払い戻しなしで退室措置をとります。 客室内には洗面用具、タオルが提供されていませんので、別途ご持参ください。 キャラバンとグランピングは冷暖房費が客室価格に含まれており、Wi-Fiとエアコンが備えられています。 入室時間は5時以降で退室時間は12時以降です。 1部屋につき1台の車両を駐車することができ、もし決められた駐車数を超える場合は追加料金が発生します。 炭や薪は客室内に持ち込むことはできず、一部の客室では手提げバーナーを提供しています。 プールビラの客室では個別プールを利用でき、費用は現地で決済します。 ペンション内には売店とバーベキュー施設があり、バーベキュー施設を利用するためには炭、薪、雷炭、手袋、グリル、トーチをレンタルする必要があります。 現場ではブタンガスを30,000ウォンで購入でき、炭とグリルは個人持参ができません。 最大人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理ができません。 未成年者は保護者と一緒に宿泊する必要があり、ペットの出入りは許可されません。 利用施設の紛失や毀損は利用者の責任であり、客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 オンシーズンには一部の客室の料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "このペンションはソウル近郊に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には祝霊山、ムルマルグム樹木園、アチムゴヨ樹木園があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、ペットの入室は許可されておりません。"
        },
        {
            "question": "宿泊者は何時までに退室しなければなりませんか？",
            "answer": "宿泊者は12時までに退室する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内には洗面用具やタオルは備え付けられていますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、客室内には洗面用具やタオルは備え付けられておりませんので、ご持参ください。"
        },
        {
            "question": "キャラバンやグランピングの料金には冷暖房費が含まれていますか？",
            "answer": "はい、キャラバンやグランピングの料金には冷暖房費が含まれております。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用には何が必要ですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用には炭、薪、雷炭、手袋、グリル、トーチのレンタルが必要です。"
        },
        {
            "question": "キャンプファイヤーや爆竹の使用はできますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、客室内ではキャンプファイヤーや爆竹の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理に制限はありますか？",
            "answer": "はい、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションのプールはどのような運営をしていますか？",
            "answer": "ペンションのプールの運営は、天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 576,
        "QA": 419
    }
}